曹永廉蕭正楠2019演唱會喎

唔返大灣區係香港開喎，文宣武鬥快d幫佢宣傳助慶下啦！

佢兩個有歌...?

大陸味濃

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

下，唱咩？一千倍動能？

成日覺得佢哋兩個塊面都好膠

去大灣區開啦
黑人憎到死

包場？

蕭正楠都幾慘 出道嗰陣橫掃新人獎 個勢仲勁過Juno 結果依家霉到要同曹永廉一齊開演唱會

邪不能勝正

曹永廉

姓曹個條pk幾時收皮

我淨係知蕭正楠有首一千倍動能
Crush alright crush on hippy一千倍動能

曹永廉返大灣區啦....

嚇死 以為又係啲唔夠料嘅人開紅館show

基本唔夠料既人都已經係經館開晒啦，你可想而知佢咩料啦三字經

娶個老婆都要比佢食住
佢老婆同第二個男人打情罵俏都只有死忍

就讓動力完全發放，永遠也不撤退！！！

看我百倍高速
Ready Go!!!!

好憎見到曹XX